如果「SARS」讀沙士，咁「WARS」讀乜?

武士

窩屎

War 屎

娃屎

禍士

大陸 官方 都唔會識讀
所以 .... 好似 冇承認 過這個名吧！

旺士（有新春feel)

woz

柯屎

戰爭S

武漢屎

是撚但
唔啱音都叫支那
天滅中共嘅其中一個證據

W for Wu

所以係 嗚屍

武人殺

林鄭食屎

禍屎

讀war-s

支炎

W(u) 嗚 ARS 呀s
嗚呀呀呀呀呀s 記得留輕聲屎音尾

Wuhan Acute Respiratory Syndrome?

支那屎

大陸會讀W.A.R.S
就好似佢地讀app係讀A.P.P

SARS 2.0

華屎

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

野史

福士

root beer

Wars, war never changes

華碩

無事兒

henshin

反正就係“武漢肺炎”或“中國武漢肺炎”

w唔發音所以係屙屎

讀支共必亡

有聲

z war

哇屎

嘩死

world WARS 3

無屎

喎屎

華屎或華屍

我平時讀WARS
有啲人會讀WARS或者WARS
但專家話WARS先係正確讀音

所以佢一般都係叫WARS

支屎

祝え

冇事

武漢肺炎

咪武漢肺炎

讀 中共死全家

nmsl

我就讀開WARS嘅,但我啲fd話係讀WARS唔係讀WARS，咁究竟係讀WARS定WARS？

WOZ

叫novel coronavirus算啦

Wwwuu↓uoooOOOO↑↑↑ZU！

讀中国肺炎

World "War Z"

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

無事

旺市

中共已成歷史

哇RS

好似w-taps咁讀
讀w-ars w呃屎

投影!

フューチャータイム!

スゴイ! ジダイ! ミライ!

仮面ライダーウォズ! ウォズ!

武漢肺炎！

陳國邦 (李斯)

W A R S

根據呢本書所講，支那會比武漢肺炎收皮，IWAE!

不存在404

Iwae

逐個英文字讀
好似讀a-p-p咁

ウィズ

唔好吵，叫美心

叫中國化武

中國人發現

支那雜種

支士

以為叫自己做號角聲就唔知你唔係香港人?

Winnie the flu

奶屎

咩戲黎

咩中文嚟 睇到頭痛

一鎬屎

凄い 時代 未來
Kamen rider woz woz woz~

戰爭

華士

苛屎

武事

來自香討既叔叔/姨姨 你好

你.... 做乜尻!

華屍

讀A.P.P
佢哋都係講返普通話算啦 唔好學人講英文

尊重銀髮族啦

乜鳩....中文
可 番去 重學？

鑊屎

真係好洗腦

仲要有回音

習近平

武肺

屈士